* Alle faschistischen Symbole und Icons faschistischer Organisationen und Regime entfernt und durch die ukrainische Flagge ersetzt
  * Ukrainische Übersetzung hinzugefügt
  * Übersetzungen aktualisiert
